（人手置頂.行動post)抗爭完咗？入黎睇下有咩活動

唔好俾五毛轉移視線，記住行動post先係最緊要

9 27 (五)
新屋嶺被捕者人權集會
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場 (改左唔係遮打)
(不反對通知書申請中)

9 28 (六)
港島連儂牆
時間：下午開始

民陣集會
時間: 晚上7時 - 9時
地點: 金鐘添馬公園
(不反對通知書申請中)

9 29 (日)
全球抗共遊行
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總
(根據基本法的權利, 不會申請不反對通知書)

9 30 (一) *未算多人講
全港三罷
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1 (二) *未有共識
如黨鐵正常營運
民陣遊行
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
(不反對通知書申請中)

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

日程表

唔好得個睇字，同我share比全世界知

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

Tui

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

推推推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

行動第一啊！

推

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

唔好比5毛帶風向 成個熱門都偵探po做乜鬼

push

推·行動Post

不要偵探po 我要行動po

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

psuh!!!

pish

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

行動post推！

大家幫手推行動post啊

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁

Pish

927抗爭到101打boss

721